【下月就爭子女撫養權】畢彼特為代言首度訪京 與吳彥祖台上玩Selfie心情靚

荷李活型佬畢彼特（Brad Pitt）近日雖然忙於與安琪蓮娜祖莉（Angelina Jolie）搞離婚，及準備下月與安琪蓮娜對簿公堂爭子女撫養權（新聞連結： ），不過佢噚日飛咗去北京，出席代言手錶嘅活動，會上仲有近年忙於拍美劇嘅華裔男神吳彥祖。
原來今次係畢彼特首度訪京，見佢全程勁好笑容，又喺台上與吳彥祖等嘉賓玩selfie，睇嚟心情未受婚及子女撫養權官司影響。
畢彼特同吳彥祖都喺會上大賣口乖，盛讚代言手錶靚，而吳彥祖仲話自己第一隻錶就係代言品牌嘅產品，今次收到代言邀請，喺得知同畢彼特及查理絲泰朗（Charlize Theron）等同為代言人前，一早已經揸定主意加入成為一份子。
而吳彥祖心情亦都非常好，佢噚晚同今日都分別喺自己個Instagram度貼噚晚活動啲相出嚟，睇番佢啲留言，睇嚟佢都好滿意自己一身打扮。

當年金童玉女，最後都要對薄公堂
真係唏噓

推

佢成日飲酒打老婆

畢佬型到仆街

畢佬好似蠟像

條女無左波同屌男人有咩分別

Daniel算唔算比Brad Pitt處決？

brad pitt係型, 粗獷 好少形容係靚仔(even後生時)
吳彥祖調返轉
就算對比返亞洲男星 吳彥祖都係美男子類型 唔似竹野內豐個種
雖然留左鬚 拍埋brad pitt度都係柔弱feel